[突發多圖] 理大圍城一周年 PP出現直幡

有冇手足見到

屌你五毛收皮啦

有一班人一直默默做緊嘢

up

屌你老母西化西
你早日全家十八層地獄團聚呀

你同老毛團聚

手足要小心

Hi 垃圾

祝你長命百歲，百病纏身。

never forget

推

好滾動

為今天相聚飲此杯 要醉的繼續醉
為今天一別竟不知 那天再重聚

暴動師gathering

駁唔到

who is #2

嗯，一年了

難得你咁明顯，值得欣賞

咪撚再覆啦
呢d五毛就係引你覆架咋

呢d五毛係引你屌佢,搞到主題模糊左,令大家集唔到氣
下次唔好理佢啦

咦 大家又block多隻波台狗

究竟波台收埋幾多垃圾

吊你老味啦

咁都見到波台啲癲狗

手足

屌你老母

係啊你全家落地獄團聚啊屌你老母

愛国小廢青

全職五毛快到2樓

又block一隻
祝你長命百歲
百病纏身
無後送終

搵你老母團聚呀

屌,唔怪得知我睇唔到條垃圾

快過大波妹

係你老母間房呀 屌到你老母塊鮑皮反轉再反轉呀

人影都無隻，係到自high
笑死人

Block 柒咗佢好耐

愛國小廢青

咁多嘢講 返大灣區啦柒頭

pin
湯手足被控去年屯門私了男警及非法集結 預計明午將被還押 希望大家送車唱<十八>俾佢聽

冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟
冇咗#2，原來係5毛嚟

祝你買乜輸乜 逢賭必輸

有咩用

除左祝你死全家之外我唔知講咩好

大家碌鳩齊響伯母個閪團聚

你班共狗 地獄裏團聚啦 DLLM

乜啲五毛越黎越冇邏緝既？？

喺你老母個西喥聚

死返去同瘦底大波妹圍爐啦

親，送你三毛
NMSL

屌你老母
你冚家地獄見添

支那狗仆街死啦

on9仔,咁又浪貴一個ac

一隻5毛講唔夠十隻字 成個post shift哂focus btw 多謝手足

2:00開始

諗起理大魂

五毛呢兩日群起出動，咩原因？

推推

push

每次㩒show blocked user都冇失望

你老母生你出嚟估唔到都有娛樂性

你老母死全家

Push

屌你老母你入去團聚呀

人都冇個幾時影既

你都小心啦 遲早到你

而家咁嘅情況真係倉底見

返入籠𥚃叫啦
支那狗

你發達啦

我會永遠記住1118
接近全民勇武嘅一晚

真
永遠忘記唔到嗰一晚

單機啦曱甴

兄弟爬山

忘記唔到

油尖旺 真戰場

想洗走理大啲嘢
可能係

多謝你地

似啦，中大理大啲野

要係無天眼既死角變身阿 變完身都要混入人群

班狗靠睇cctv 做對比先咬到咁多手足

你班偽善撚香港人個撚個節日心態咁 定時定候就po上年呢個時候發生乜發生物 平時就平衡世界去happy
垃圾香港人含撚啦
口講就話攬炒 轉個頭買屋買田又買地 一陣又炒股養車
我真係好想同你班仆街偽善撚攬住一齊死全家